Кузьмина Алена "Ветвление" - вариант 8

1. **Задание 1**:Написать программу для вычисления значения функции. Переменные типа double.

_**y = { 
3x − 2, x > −2.5; 
3 + x, 0 ≤ x ≤ −2.5; 
3x, x < 0**_

2. **Задание 2**: Написать программу для решения задачи. Проверить существуют ли такие x, y, z, для которых равенство будет верным. Все переменные типа bool.

_**f(x, y, z) = z&y&!x|y = false**_

3. **Задание 3**: Написать программу для решения задачи, используя switch case.

_**Пользователь задаёт число словом «один», «два», «три», «четыре», «пять» (присваивает его объявленной переменной). Программа должна вывести значение числом на экран.**_

4. **Задание 4**: Написать программу для решения задачи.

_**Дано натуральное число n (1 <= n <= 1199), определяющее возраст человека (в месяцах). Выразить возраст в годах и месяцах, например, 21 год 10 месяцев, 52 года 1 месяц, 46 лет ровно и т. п.**_


